徐時論 美日聯手跟中國脫鈎，準備跟中共開戰？ 世界失序，戰爭已走到門前。

#中共 #世界戰爭 #世界秩序

徐時論
美日聯手跟中國脫鈎，準備跟中共開戰？
世界失序，戰爭已走到門前。

徐時論TsuisTalk
98.5K subscribers

#中共 #世界戰爭 #世界秩序

1/ 美日政府資助企業撤出中國，小川普提議承認台灣，美日是否真的要跟中國脫鈎？
2/ 百國向中共天價索償會否引爆大戰
3/ 全球右翼民粹抬頭嫌棄舊世界秩序，會否增加戰爭風險？
4/ 國際組織為何失靈？
5/ 不守秩序的中共如何終結「世界秩序」？

上述問題，在這一集《徐時論》，老徐為你一一分析。

在此時評中提及的另一條短片：

【美中避不開修昔底德陷阱，注定一戰？】

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：https://m.

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@

新冷戰啫

糧草先行，中國已經係定糧食喇
真係想打㗎

一個武漢肺炎已經搞到各國都差不多撒橋咁濟，而黎多個撤資真係要打起仗黎緊加無後顧之憂。

Trump: 打台灣？do it

全球去支化 正式啟動！！

留名